發唔發覺tvb開始力挽狂瀾，越來越難

成日攪網購把撚咩

成日入埋啲大陸劇
真係等收皮啦

台慶啲環節咁尷尬
仲話幫人搞event
想幫啲客倒米?

越挽越想轉台

其實想問好耐，個廣告總係聽到講GDP而唔係TVB，聽左好多次都有混淆，係唔係我聽覺有問題……

覺 開始沒落